{
  "id_query": "20481929",
  "total": 11064,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.1454,
  "origin_question": "Pin bn tiền 1 quả ạ ??? Kính cường lực bn ạ ???",
  "hits": [
    {
      "score": 24.110878,
      "id": "19386083",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có mặt kính cường lực ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này được trang bị mặt Kính oleophobic (ion cường lực) anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.047985,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.757458,
      "id": "26574574",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên dán kính cường lực k ad",
      "answer": "Chào anh Dạ tùy theo nhu cầu của mình anh có thể chọn dán cường lực hay không anh nha. Tuy nhiên hiện tại Thegioididong.com có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy xước cho sản phẩm này với giá 60.000₫ bảo hành 3 tháng dán lại 1 lần, anh có thể tham khảo tại  ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.500027,
      "id": "25193447",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính ip6 bn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị, bên em kiểm tra chuyển lên hãng thay cho anh, báo giá anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.280472,
      "id": "19954715",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có dán kính cường lực ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ dán cường lực chị ạ, tuy nhiên có miếng dán chống trầy giá 50.000đ nha chị, chị có thể ra siêu thị nhân viên bên em sẽ hỗ trợ chị dán nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.208292,
      "id": "31978079",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có bán kính cường lực của đt này kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm kính cường lực, bên em chỉ kinh doanh miếng dán thông thường thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.93442,
      "id": "25245493",
      "field_search": "question",
      "question": "có kính cường lực ip6 32gb k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh hỏi màn hình cường lực hay miếng dán cường lực vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.92487,
      "id": "21621296",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi dán kính cường lực có ảnh hưởng đến máy hk ạ",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm vẫn đã được hỗ trợ Kính oleophobic (ion cường lực) rồi đó ạ, nhưng nếu chị có thể dán kèm thêm miếng dán cường lực vẫn không sao cả chị nhé. tuy nhiên chị có thể tham khảo thêm tại các cưa hàng phụ kiện uy tín khác chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.89318,
      "id": "20161658",
      "field_search": "question",
      "question": "có kính cường lực của đt này k",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ dán cường lực cho máy nha anh! Siêu thị Thegioididong.com chỉ dán chống xước, nếu quan tâm, anh mang máy ra siêu thị để được hỗ trợ anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.278008,
      "id": "25673660",
      "field_search": "question",
      "question": "Lắp kính cường lực ip 6 là bao nhiêu ????",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ dán cường lực anh nhé. Mong anh thông cảm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.975,
      "id": "18215198",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực của iPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Tú,Rất tiếc, bên em không có kinh doanh miếng dán cường lực cho máy của anh ạ. Mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm thì bên em có kinh doanh miếng dán màn hình cho máy anh đó ạ. Với miếng dán này tuy không chống được va đập nhưng cũng giúp máy anh tránh được những trầy xước không đáng có đó anh nhé.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.355001,
      "id": "26596819",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hết bảo hành, nay bị vỡ kính cường lực, nay bên mình có hỗ trợ thay kính cường lực không bạn. Chị phí chủ máy chịu",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua sản phẩm đó tại Thegioididong.com và sản phẩm đã hết bảo hành, thì bạn vẫn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất, bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng sửa chữa, thay linh kiện có tính phí giúp bạn, bạn nhé.Chia sẻ đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.163143,
      "id": "22179640",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn thay kinh cường lực của iphone 6 thì giá là bn ạ......mà thay chính hãng ở đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh kính cường lực để thay anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.152496,
      "id": "21891979",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có kính cường lực cho xperia L1 ko",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm kính cường lực bên em không kinh doanh anh nhé, bên em chỉ kinh doanh miếng dán chống trầy cho sản phẩm thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.112915,
      "id": "30495054",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 giá bn ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc Thegioididong chưa kinh doanh pin cho sản phẩm trên ạ , vui lòng anh liên hệ đến  để hỗ trợ giúp anh nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.939651,
      "id": "26899997",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi thegiodidong có thay kính cường lực của ip6 k vậy ạ.giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.638687,
      "id": "27872606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí ạ Kính cường lực ip5 có bán ở tgdd k ạ? Giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Thegioididong.com không có kính cường lực ạ, chỉ có miếng dán chống trầy xướt giá là 50.000đ ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.632204,
      "id": "19231817",
      "field_search": "question",
      "question": "Co bán kính cường lực iphone 6 không tgdd giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bên mình không có kinh doanh miếng dán cường lực cho máy của bạn ạ. Mong bạn thông cảm. Nếu bạn quan tâm thì bên mình có kinh doanh miếng dán màn hình cho máy bạn đó ạ. Với miếng dán này tuy không chống được va đập nhưng cũng giúp máy bạn tránh được những trầy xước không đáng có đó bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.561127,
      "id": "20800495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mấy cái kính cường lực 20000 , 10000 mỏng nhẹ đấy có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp trên không biết anh mua kính cường lực ở đâu ạ? Trường hợp sản phẩm trên không được kinh doanh tại Thegioididong.com thì bên em chưa thể hỗ trợ thông tin chính xác về chất lượng sản phẩm giúp anh được, mong anh thông cảm. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.509977,
      "id": "21720861",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi ở tgdd có bán kính cường lực màu trắng như vậy không ạ? e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện nay Thegioididong.com không kinh doanh kính cường lực chị nhé, tuy nhiên bên em có kính chống trầy xước chị nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.43251,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.35564,
      "id": "20698278",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy náy dán kính cường lực thì trọng lượng ước tính là bnhieu?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này siêu thị Thegioididong.com bên mình không kinh doanh với miếng dán cường lực nên mình không có thông tin chính xác về trọng lượng khi dán giúp bạn được ạ. Mong bạn thông cảm. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.207098,
      "id": "27201372",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã dán kính cường lực cho iphone nhưng hình như có tình trạng bị ẩm miếng kính cường lực, vậy có ảnh hưởng đến màn hình cũng như ảnh hưởng đến iphone không ạ? Và có cách nào xử lí không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên mang đến nơi bạn dán cường lực cho máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.199074,
      "id": "27860924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdđ có dán kính cường lực ip6 ko ạ, nếu có thì giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em không có dán cường lực cho các sản phẩm anh ơi, em rất tiếc và anh thông cảm anh nhé, vui lòng chọn dán màn hình chống trầy ở siêu thị bên em với giá 50.000đ và các lần sau dán lại với sản phẩm thì giá chỉ còn 15.000đ không hạn chế số lần dán anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.078028,
      "id": "27236469",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ dáng cho mình miến dán chống trầy vậy mình dàn thêm kính cường lực có sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có nhu cầu thì bạn có thể dán thêm, việc này thì không ảnh hưởng đến máy ạ. Tuy nhiên, theo mình bạn chỉ nên dán 1 trong 2 loại thôi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.032293,
      "id": "32306023",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình ip6 32G bn tiền ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không thể thông tin về giá cho chị được ạ. Nhưng nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay màn hình và sau đó hãng sẽ báo giá cho chị sau. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.032293,
      "id": "25522211",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp trả tiền trc lag bn z ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể đưa trước từ 0đ đến 80% anh nha. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.816366,
      "id": "22040636",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mua máy liệu có dán kính cường lực và ốp lưng sẵn k ạ , có mất phí k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB khi mua không được tặng miếng dán và ốp lưng ạ.Bên em không hỗ trợ dán cường lực ạ. Anh có thể tham khảo miếng dán chống xước có giá 50.000đ ạ. Ốp lưng anh có thể tham khảo  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.758696,
      "id": "20468468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán kính cường lực full 4D có ảnh hưởng tới wifi hay các yếu tố cj k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em không có kinh doanh kính cường lực nên không biết được anh nhé, em rất tiếc và anh vui lòng liên hệ với nơi anh mua sau đó hỏi để có được thông tin chính xác và tốt nhất anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.586533,
      "id": "28561032",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin ip6 hết bn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng bấmrồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại của hãng, hãng sẽ hỗ trợ báo phí cho bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.505991,
      "id": "23370823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì giả bn tiền trc ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả trước từ 0đ đến 70% giá trị sản phẩm chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228687,
      "id": "27641267",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bn 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.133408,
      "id": "31549204",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có kinh doanh cường lực ip6 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ. Còn linhkiện mặt kính thì anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124392,
      "id": "22428627",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua iphon6 có dán kính cường lực luôn không? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm phụ kiện kính cường lực rất tiếc Thegioididong.com không kinh doanh anh ạ. Mong anh thông cảm tham khảo sản phẩm này tại các cửa hàng bên ngoài giúp em anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.106867,
      "id": "20122479",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên dán cường lực k ạ",
      "answer": "Chào chị Vân,Với sản phẩm iPhone 6, nếu chị muốn tốt, chị có thể dán cường lực cho máy nha! Tuy nhiên khi dán sẽ có trải nghiệm không tốt khi cảm ứng màn hình và không thẩm mỹ nữa đó chị, siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ dán cường lực máy nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.854939,
      "id": "19586445",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước ip sửa hoặc thay thì bn tiền ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa và thay thế các linh kiện của máy. Mong anh thông cảm và liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ? Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành cho anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.318378,
      "id": "27705465",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g bn tiền",
      "answer": "Chào anh,Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh sản phẩm với giá là 7.490.000đ anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.25151,
      "id": "26694294",
      "field_search": "question",
      "question": "Vuivui. com phí giao hang 1 lần là bn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc tùy theo sản phẩm mà có thông tin phí giao hàng khác nhau anh nhé. Trường hợp này anh có thể liên hệ trực tiếp vuivui.com để được nhân viên hỗ trợ thông tin chính xác hơn giúp em được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.099487,
      "id": "28308562",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể dán cường lực cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ chị có thể dán miếng dán cường lực cho sản phẩm được chị nhé. Nhưng hiện bên em không kinh doanh miếng dán cường lực chị nhé, mong chị thông cảm. Hiện bên em có miếng dán chống trầy xước với giá 50.000đ chị nhé. Nếu chị có nhu cầu chị có thể ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ tốt hơn ạ.   Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.045063,
      "id": "29776853",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nhờ shop thay kính iphone 6 thì mất khoảng bn vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay màn hình rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.797161,
      "id": "30810707",
      "field_search": "question",
      "question": "Có dán cường lực cho iPhone 6 32 GB ko ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ rất tiếc hiện bên em không kinh doanh kính cường lực ạ. Mong chị thông cảm! chị có thể dán miếng dán chống trầy xước bên em cũng rất tốt nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.797161,
      "id": "26883566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có dán cường lực cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trợ dán cường lực nha anh, bên em chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình thông thường giá 60.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.457735,
      "id": "28722707",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 5 triệu thì góp 1 tháng bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 32GB chị trả trước 5.243.000₫ (70%) thì số tiền phải thanh toán hàng tháng khoảng 460.500₫(6 tháng) với lãi suất phẳng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.421602,
      "id": "20802523",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nọ em có đến mua IPhone 6. có nhờ cửa hàng dán kính cường lực thì anh Quản lý có bảo nhân viên ra ngoài mua kính cường lực để dán cho em. Cơ mà dán xong về nhà em mới để ý rằng chị dán kính cho em bị lỗi, bị bong 1 góc trông ko đẹp và em nhìn hơi khó chịu ạ. Bây giờ em phải thế nào ? ((",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này bên em không kinh doanh miếng dán cường lực, nếu nhân viên siêu thị hỗ trợ cho chị thì chị vui lòng có thể ra siêu thị để nhân viên siêu thị hỗ trợ lại cho chị được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.405587,
      "id": "23673453",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB BN TIỀN VẬY Ạ VS BÊN MÌNH CÓ BÁN HÀNG 99% K Ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ chị nha , và bên em có kinh doanh sản phẩm đổi trả nhưng không kinh doanh theo hình thức mới 99% chị nhé , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.391759,
      "id": "31512272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cái ip6 bị bể màn hình nhưng vẫn xài Ok, thegioididong mình có ép kính với dán cường lực ko ạ",
      "answer": "Dạ chào chị , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này chị nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com thì chị có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp chị nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến chị ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.342249,
      "id": "27852301",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có dán cường lực iphone 6 không và giá bao nhieu ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực ạ, tuy nhiên bên em có kinh doanh miếng dán chống trầy cho điện thoại với giá là 50.000đ/miếng. Nếu anh muốn dán anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để dán ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.334716,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dán kính cường lực sẵn ko và cấu hình ra s, có chơi liên quân hay các game nặng đc k?",
      "answer": "Chào anh NhânRất tiếc hiện sản phẩm này không được tặng kèm miếng dán cường lực anh nha. Máy có thể chơi được các game như Liên Quân khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.312466,
      "id": "19298716",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, chất lượng kính cường lực có phải là nguyên nhân màn hình bóng nhiều hay ít hay ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì không thể dựa vào độ bóng của màn hình mà đánh giá được chất lượng của kính nha bạn và độ bóng của kính tùy thuộc vào công nghệ màn hình được nhà sản xuất tích hợp nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256608,
      "id": "20094337",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này có dc tặng kèm gì ko vậy. ví dụ . ốp lưng. hoặc mặt kính cường lực",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ tặng kèm quà khi mua máy anh nha! Anh thông cảm nhé! Máy khi mua hiện tại anh được hỗ trợ Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) và được Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.216988,
      "id": "21996477",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb Trả trước 0đ trong 1 năm thì là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Trường hợp của mình còn tùy vào giấy tờ chị có hóa đơn điện hay không nha chị! Chị góp cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu, nếu có hóa đơn điện lãi suất sẽ tốt hơn nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179472,
      "id": "24727818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dùng cường lực bị rơi 1 phát có sao k ? Rơi trong tình trạng nằm ngửa, màn hình bị bung ra 1 mép, đã từng thay pin !",
      "answer": "@Du: sợ bị liệt cảm ứng",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.159086,
      "id": "21271914",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 64gb bn ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em sản phẩm IPhone 6 32Gb được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.13482,
      "id": "24728182",
      "field_search": "question",
      "question": "có dán cường lực 3d ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đạt,Dạ rất tiếc bên em không có kinh doanh kính cường lực nên không hỗ trợ dán cườg lực anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.05718,
      "id": "27782225",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 plus bn ạ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em đã ngưng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus rồi ạ. Mong anh thông cảm! Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em đang kinh doanh nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.034745,
      "id": "26479316",
      "field_search": "question",
      "question": "K có thẻ mà trả trực tiếp hoàn toàn thì hết bn tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện không thẻ JCB thì mình trả trực tiếp là 6.990.000đ với đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.029934,
      "id": "27117076",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được tặng dán cường lực khi mua đth không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em không có hỗ trợ kính cường lực chị nhé, Mong chị thông cảm ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.98551,
      "id": "19403933",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone này có tặng miếng cường lực vs ốp lực lưng hông em??",
      "answer": "Chào chị TháiĐiện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi tặng miếng cường lực và ốp lực lưng nhưng chị sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.978717,
      "id": "32151704",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone6 bn v shop?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone nên chưa báo phí chính xác được chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.961981,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.924891,
      "id": "28695464",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải trc số tiền trả từ bn trở lên thì đc vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.864491,
      "id": "22417503",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị rơi mà e chưa dán cường lực nên bị vỡ kính màn hình. E muốn hỏi ở tgdđ lào cai hay cam đường có thay kính k ạ? Và giá là bao nhiêu ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trang,Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình nha chị, tuy nhiên nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chị mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá cho chị đó ạ. Vì hãng hết giờ làm việc nên bên em không thể liên hệ hỏi giá cho chị được a, mong chị thông cảm nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844024,
      "id": "25366816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphon 6 địa bàn Đông Anh Hà Nội bn tiền còn ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.490.000đ chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7460985,
      "id": "18516833",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 plus trả góp 0% thì mỗi tháng trả bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chịSản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% ạ Chị vui lòng góp với những gói lãi suất khác nhé. Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và chị có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7435665,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.741202,
      "id": "18438085",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày trước mình có mua ip6 32gb này. Mình dán cường lực và có dc khuyến mãi 1 năm ko vậy. Vì màn cường lực bị nứt rồi.",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực mà chỉ kinh doanh miếng dán màn hình loại thường thôi anh nha. Nếu miếng dán này anh mua tại Thegioididong.com thì sẽ được bảo hành 3 tháng dán lại miễn phí tối đa 3 lần  đó ạ. Anh có thể Thông tin Số điện thoại đã mua miếng dán màn hình để bên em kiểm tra giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.704,
      "id": "32044769",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bn và mỗi tháng góp bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo giấy tờ chị có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691914,
      "id": "28681427",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chai bn %thì nên thay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Pin chai khoảng 30% trở lên thì bạn nên thay Pin sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.681431,
      "id": "28431111",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 dùng xem phim zalo fb liên tục thì đc bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6531515,
      "id": "26153579",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường thì bn ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em hiện kinh doanh iPhone 6 32GB giá 8.490.000đ nha chị, nếu chị đặt mua Online giá rẻ còn 7.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6531515,
      "id": "19045883",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb giá bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm,Hiện tại iPhone 6 32GB siêu thị thegioididong.com đã ngừng kinh doanh nên em chưa có giá chính xác hỗ trợ chị nhé! Chị tham khảo các sản phẩm khác để được hỗ trợ tốt hơn nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5967865,
      "id": "20884356",
      "field_search": "question",
      "question": "Néu dùng cả kính cường lực full toàn bộ màn hình và ốp mặt trc vậy náy có lm sao ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng Kính cường lực full màn hình và Ốp lưng mặt trước thì máy cũng không bị làm sao đâu ạ. Nhưng vì Điện thoại iPhone 6 32GB có mặt kính cong 2.5D nên không thể dán Full Màn hình được anh nha. Miếng dán chỉ hỗ trợ dán phần mặt phẳng thôi ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5801325,
      "id": "31215146",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có miếng dán cường lực iphone 6 không ạ và giá là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em không kinh doanh miếng dán cường lực nên mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên bên em có miếng dán chồng trầy xước cho sản phẩm đó ạ, anh vui lòng vào link sản phẩm để được biết thêm thông tin sảm phẩm anh nha.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5683365,
      "id": "29780656",
      "field_search": "question",
      "question": "Có dán cường lực sẳn không",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc là không anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm này. Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.510083,
      "id": "29993324",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin con này xài dc bn z",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.463469,
      "id": "22867325",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus 128g giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em đã ngừng kinh doanh các máy iPhone 6 Plus rồi ạ, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3275385,
      "id": "26963007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thay màn hình ip6 này hết bn tiền ạ,  và màn hình ipat air ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.326698,
      "id": "21531942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 giá đập hộp bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có giá 8.990.000₫ đó chị nhé, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.292336,
      "id": "25991147",
      "field_search": "question",
      "question": "Sửa nút home bị mất vân tay bn tiền vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ chị chính xác hơn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277329,
      "id": "30827273",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ở trong có cường lực ko ah",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này màn hình được trang bị  Kính oleophobic (ion cường lực) của Apple chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.250214,
      "id": "26664624",
      "field_search": "question",
      "question": "ip còn bn % pin thì sat v ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên sạc điện thoại khi máy báo pin yếu vào khoảng 15-20% là tốt nhất, không nên để điện thoại cạn pin hoàn toàn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243945,
      "id": "27284740",
      "field_search": "question",
      "question": "Miếng dán cường lực của iphone 6 là giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại miếng dán cường lực thì bên em không kinh doanh. Anh có thể tham khảo mua miếng dán chống xước của Thegioididong.com cũng cho khả năng bảo vệ máy khá tốt anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.200256,
      "id": "23142038",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 1 tháng 0% lãi xuất hả bn",
      "answer": "@Nguyen Ngoc Thuy Hang: góp 12 tháng á",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.179898,
      "id": "26170489",
      "field_search": "question",
      "question": "6t cũ bây giờ bn ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh có thể cho em biết sản phẩm cụ thể để bên em hỗ trợ được không ạ,bên em không có sản phẩm nào tên\" 6t\" đâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.179898,
      "id": "18225051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 99% giáo bn ạ",
      "answer": "Chào chị Hoa,Nếu chị muốn mua máy đổi trả thì chị có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.171185,
      "id": "28354905",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra trc bn %thag bn v",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh  tham gia gói lãi suất 0% thì anh cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé, giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.115021,
      "id": "20050650",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ip 6 thường giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền!Hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 8.990.000₫ đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.102548,
      "id": "21230147",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trc 2tr, góp trong 9thag, thì 1 tháng trả bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì gói lãi suất còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052734,
      "id": "30087616",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g bn v ạ",
      "answer": "Chào anh Sơn,Dạ hiện sản phẩm này có giá 7.490.000₫ anh nha và khi mua anh sẽ được khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052734,
      "id": "27038921",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ip6 16gb là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32GB bên em còn kinh doanh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014915,
      "id": "29385160",
      "field_search": "question",
      "question": "Khẩu độ camera trước là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có khẩu độ camera trước và sau đều là f/2.2 luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.923629,
      "id": "20134012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua máy về mà quên dán kính cường lực.TGDĐ có dán ko ạ",
      "answer": "Chào anh Long,Xin lỗi vì đã để anh đợi lâu, bên em hiện tại không kinh doanh miếng dán cường lực nha anh. Nhưng bên em có miếng dán thường ạ, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên tư vấn, hỗ trợ dán màn hình cho anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.898008,
      "id": "25311912",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cáp và sạc mới luôn cho ip6 bn tiền ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ cũng tùy vào sản phẩm anh chọn mà sẽ có giá khác nhau nha anh. Anh vui lòng vào  tham khảo.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.894577,
      "id": "28199913",
      "field_search": "question",
      "question": "St mình có bán miếng dán cường lực iphone6 ko vậy",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. chị có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ.  Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8826275,
      "id": "27508060",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mới 16gb bá bn v ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.   Anh vui lòng tham khảo  Iphone 6 32gb giá sốc 6.690.000đ  anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt mua hàng trên web. Chúc anh nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.847498,
      "id": "27899375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trực tiếp là 7tr490k. Thế muốn dán kính cường lực và mua ốp thì có đc sử dụng phiếu mua hàng 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng có thể sử dụng để mua ốp lưng và miếng dán màn hình chống trầy anh nhé. Hiện miếng dán cường lực bên em không kinh doanh ạ. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.836419,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong 6 tháng,thì trả trước bn và mỗi tháng bn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần trong 6 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.771062,
      "id": "27498039",
      "field_search": "question",
      "question": "e muon mua ip 6 trả góp thì giá bn và phải trả truoc bn ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736258,
      "id": "31731277",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 điểm antutu là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736258,
      "id": "22732548",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài đc khoang bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của anh, nếu chỉ nghe gọi, lướt web liên tục có thể được khoảng 3-4 tiếng. Còn nếu chơi game liên tục thì nhanh hết pin hơn, còn tùy thuộc vào các kết nối đang mở và độ sáng màn hình nữa anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.700392,
      "id": "28916522",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp nhu thế nào ạ...  Tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.689484,
      "id": "20882810",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có sửa máy k ạ như thay pin chẳng hạn, nếu có thì giá Bn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com chỉ nhận hỗ trợ chuyển hàng sửa chửa giúp chị với chi phí sẽ thông báo tới chị sau.Mong phản hồi của chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.593348,
      "id": "29152401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  góp  Thì  trả  trc bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580498,
      "id": "28236202",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình bằng mêca hay bằng thủy tinh cường lực",
      "answer": "Chào bạn,Mặt kính màn hình cảm ứng sử dụng Kính oleophobic (ion cường lực) bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580498,
      "id": "27800285",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực có ảnh hưởng j cho đt ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu kính cường lực không đảm bảo chất lượng hoặc quá dày có thể làm giảm độ nhạy của cảm ứng ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538411,
      "id": "27040554",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 giao hàng tận nhà có được tặng dán cường lực với ốp lưng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua sản phẩm này giao tận nơi không có tặng kèm dán cường lực và ốp lưng anh nhé, ngoài ra siêu thị bên em không có kinh doanh dán cường lực anh ơi, ốp lưng của sản phẩm siêu thị bên em có khá nhiều và anh vui lòng tham khảo tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.524927,
      "id": "22043238",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở TGDĐ không hỗ trợ dán cường lực vậy khi em đến mua ĐT em đem theo miến cường lực nhờ mấy anh dán giùm em đc k ạ!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại trường hợp này bên em không hỗ trợ anh dán được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.489626,
      "id": "25464832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 mà giờ mình mới có 2 triệu thì thủ tục như nào và mo9ix tháng mình phải trả bn tiền và trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.465257,
      "id": "29830823",
      "field_search": "question",
      "question": "E hỏi máy ip6plus có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc là sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh khá là lâu rồi nên không có thông tin về giá ạ. Mong chị thông cảm. Nếu được thì chị có thể cho em biết chị quan tâm hãng nào, mức giá và nhu cầu sử dụng của chị để em có thể tư vấn cho chị 1 sản phẩm khác phù hợp hơn nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.465257,
      "id": "27038933",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ip6 16gb bây giờ là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 16GB bên em ngừng kinh doanh rồi nên không còn thông tin về giá chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32GB được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.465257,
      "id": "23136173",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá con iphone 6 32gb thì bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá sản phẩm là 8.990.000₫ anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377721,
      "id": "28969217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại của mình bị vỡ mặt kính giờ mình muốn dán kính cươngf lực vào thì có cần phải sửa lại mặt kính rồi ms dán ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh nên sửa lại Mặt kính rồi hãy dán Kính cường lực vào nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3495865,
      "id": "24924463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp con ip6 này như thế nào ac. Và trả tc bn tiền   ạ. Mong phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thành,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.31241,
      "id": "27126413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 32g xài dc bn lâu z a",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ chị sử dụng nữa chị ơi, ví dụ  như nếu chị sử dụng chơi game nặng thì tầm được khoảng 3 đến 4 giờ thôi nhé, còn nếu chị dùng chỉ lướt web, nghe nhạc thông thường thì sẽ khoảng 5 đến 6 giờ đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.283824,
      "id": "27517912",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 ở tgdđ giá hiện tại là bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này giá gốc là 7.490.000₫ chị nha , còn giá ưu đãi online trên web thì  6.690.000₫ chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.283824,
      "id": "24678309",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ip6 thì đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 1.698.000đ (20%) , trả mỗi tháng 797.000đ (góp 12 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.281498,
      "id": "17569161",
      "field_search": "question",
      "question": "có miếng dán cường lực cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không kinh doanh miếng dán cường lực nha anh, anh có thể tìm mua tại các cửa hàng phụ kiện uy tín nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.279797,
      "id": "30596092",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy ở tgdd gần 1 năm rồi bây giờ có đc dán cường lực miễn phí k anh chị",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Rất tiếc là bên em chưa hỗ trợ chị nhé, và bên em không kinh doanh cường lực ạ. Bên em có miếng dán chống trầy xước giá 50.000đ/1 mặt, từ lần thứ 2 mua với giá 30% giá mới chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.262889,
      "id": "29053390",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 xem film lướt web thì tầm bn h ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin đó ạ. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.207889,
      "id": "31218334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có thể mua riêng liếng cường lực cho ip6 này đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không kinh doanh cường lực chị nha, bên em kinh doanh miếng dán chống xước thôi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.196399,
      "id": "20036436",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 32g giá bn vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 8.990.000₫ anh nha. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.172587,
      "id": "17555593",
      "field_search": "question",
      "question": "có miếng dán cường lực cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com không có kính cường lực ạ, bên em có miếng dán chống trầy xước, vân tay giá 50.000đ, bảo hành dán lại miễn phí 3 tháng. Anh tham khảo nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.067501,
      "id": "23472914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua con ip6 plus16g bàn màu vàng 11.990dtừ tháng 4 máy chưa xướt tý nào còn đẹp h em muốn trả lai bên cửa hàng thì mất bn % ạ? Còn lại dc bn tiền ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com từ khoảng tháng 4 với giá 11.990.000đ thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 50% (5.995.000đ) anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là giá tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.059894,
      "id": "28361121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho góp trả trx 1 nữa thì trả mỗi tháng bn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.030222,
      "id": "27975565",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi miếng dán màn hình với miếng dán cường lực có gì khác nhau ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với miếng dán cường lực là miếng dán sẽ hỗ trợ chống va đập tốt hơn còn với miếng dán màn hình thì là miếng dán chống xước và chỉ chống được trầy xước còn với va đập mạnh thì sẽ không hạn chế được nứt vỡ màn hình đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.024465,
      "id": "22745483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 xách tay bn ạ .có bền ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trung,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm xách tay anh nhé! Anh thông cảm nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.904073,
      "id": "30375620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi thay pin ip6 thường hết bn ạh??",
      "answer": "Chào anh , Bên em rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên em không báo giá cho anh được anh nhé . Anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé anh . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.896174,
      "id": "23183855",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi pin ip 6 thường giá bn vậy",
      "answer": "Chào anh Kiểm,Bên em không biết giá thay pin Điện thoại iPhone 6 32GB bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.834618,
      "id": "23782563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và bằng lái xe trả trước bn % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước 40% hoặc 50% trên giá mua thì chị được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết chị có thể trả trước mức trên hay không để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.834618,
      "id": "19389137",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp mỗi tháng cần trả bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.821977,
      "id": "24456811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bây giờ trả góp trước là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị có thể trả trước 0d-80% tuỳ giấy tờ chị hiện có đó ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có và tầm mức trả trước chị muốn để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.753098,
      "id": "17862081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 20 thi gop bn 1 thg va gop bnhiu thg",
      "answer": "Chào chị,Để em tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng cho em thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe và hóa đơn điện có địa chỉ trùng địa chỉ trên CMND để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.711538,
      "id": "20604390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bn ạ trả góp 30% thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "chào chị.Mua trả góp iPhone 6 32GB chị trả trước 30% thì chị cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe, nếu có hóa đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.700288,
      "id": "23379692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua ip6 32GB là 8tr9  và mua thêm phụ kiện cần thiết thì mất hết bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Chị muốn mua thêm phụ kiện nào vậy ạ, chị có thể bâm vào ô MUA NGAY hệ thống sẽ tự động tạo đơn hàng và tổng giá trị cho chị luôn nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.676311,
      "id": "30488757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có iphone 6 cũ k ạ nếu có giá bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh IPHONE 6 32GB CŨ giá khoảng 5 triệu trở lên anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.603794,
      "id": "21218030",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi muốn nói là: Tôi mua đt và tôi muốn dán loại dán cường lực. Người nhân viên HOME CREDIT bán 2 miếng dán cho tôi và nói đó là miếng dán cường lực. Trong khi TGDĐ k hề có loại miếng dán cường lực.??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không kinh doanh miếng dán cường lực anh nhé. Hiện phiền anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ khiếu nại - góp ý để kiểm tra thông tin cho anh chính xác hơn được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.579813,
      "id": "27173246",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trc 0 đồng, trả góp 12 tháng thì lãi suất bn và mỗi tháng trả bn và trả qua đâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả góp tại Thegioididong.com chị nhé, nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 859.000₫ (góp 12 tháng) với lãi suất phẳng 3.22% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND và Hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557604,
      "id": "27067607",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua được 2tg giơ bán lại được bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì anh vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557604,
      "id": "24666400",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game LQ liên tục bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5472765,
      "id": "29974950",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu thay pin cho ip thì giá là bn",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5472765,
      "id": "27033120",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay pin 6 plus không qtv. Nếu có thì giá bn",
      "answer": "Chào anh.Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay pin  nên em không có thông tin chính xác ạ, trường hợp này anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, Thegioididong.com sẽ chuyển lên trung tâm bảo hành và thông báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.525968,
      "id": "24619412",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb có dk km tặng ốp lưng và dán cường lực k ak",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB thì không có KHUYẾN MÃI Ốp lưng và Miếng dán cường lực anh nha. Anh vui lòng mua thêm để sử dụng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503189,
      "id": "27189404",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 32gb  trả trước 1 triệu và e muốn trả góp 12 tháng v 1 tháng e trả bn v ạ..",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 20% khoảng 1.398.000đ mới được ạ, góp 12 tháng mỗi tháng khoảng 658.500đ, lãi suất 2.68% của FE Credit ạ, chị cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.47419,
      "id": "20664204",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd.bằng lái xe thì gói trả trc bn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại công ty tài chính FE Credit đang hỗ trợ trả trước 3.596.000₫ (40%) góp 6 tháng mỗi tháng góp 1.202.500₫ và chị cần đủ 20 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) chị nhé. Nếu có nhu cầu mua trả góp này , chị có thể thông tin họ tên, số điện thoại bên dưới, sẽ có nhân viên liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online để tiện hơn cho chị ạ. Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.468216,
      "id": "30882846",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphon 6 màu vàng hồng giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng không có màu vàng hồng chị nha. Sản phẩm có giá 6.990.000₫ ạ. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.459126,
      "id": "27601057",
      "field_search": "question",
      "question": "miếng dán màn hình ip6 là dán cường lực..hay là gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ với Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS bên em là miếng dán chống trầy xước, không phải dán cường lực anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.366529,
      "id": "24900980",
      "field_search": "question",
      "question": "pin iohone 6 là bn vậy sao đt mình báo là 1900ma nhỉ",
      "answer": "Thân chào anh QuânĐiện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng pin  1810 mAh anh nhé, Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.351265,
      "id": "27801402",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 1tr góp 12thang thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.68% của FeCredit trả trước khoảng 749.000₫ (10%) mỗi tháng khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng)  ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.351265,
      "id": "22159517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp 30% thì mỗi tháng đong bn ạ",
      "answer": "@Thu Hiền: trả trong vòng 6t 😊",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.325216,
      "id": "17794987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị bể mặt kính ip 6 em muốn thay mặt kính mới thì bao nhiêu tiền ạ với lại kính được thay có tốt như kính zin của đt k ạ,em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ thay kính màn hình nên em chưa thể thông tin đến anh chính xác trong trường hợp này được ạ. Mong anh thông cảm và có thể liên hệ trực tiếp với để được hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.249831,
      "id": "20185538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 64g bn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, sản phẩm iPhone 6 64GB bên em đã ngừng kinh doanh tại siêu thị nên chưa thể thông tin giá chính xác giúp chị được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác giúp em hoặc nếu chị đồng ý chị có thể phản hồi thông tin nhu cầu sử dụng, khoảng giá và hãng mà chị quan tâm em sẽ hỗ trợ kiểm tra và tư vấn sản phẩm phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.249831,
      "id": "19946201",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 qt Bn ak",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang kinh doanh với mức giá 8,990,000đ chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.208419,
      "id": "25515148",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trc 10% và góp trong 24tháng thì bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 3-5,5% của HomeCredit trả trước 849.000₫ (10%), góp trong 24 tháng mỗi tháng 656.500₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.208419,
      "id": "22114196",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 12th, vậy mỗi thág e phải trả bn ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.205681,
      "id": "24944390",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad mk muốn mua ip 6 cũ 16GB giá bn ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm cũ thì mỗi khu vực có giá khác nhau anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.150868,
      "id": "23577259",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả 20% trong 12 tháng là bn và 9 tháng là bn",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có bên em sẽ hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.133451,
      "id": "28732150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là đt iphone 6 16gb giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB đã ngừng kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com rồi ạ. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.133451,
      "id": "24505501",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải thanh toán trc bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.133451,
      "id": "18159224",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5tr thì phải trả trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị HàTrường hợp của chị không biết chị dùng những giấy tờ nào để có thể mua trả góp vậy ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nhaBên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1334505,
      "id": "20802070",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu góp mình sẽ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị Tùy theo giấy tờ mà chị có chị nhé. Chị vui lòng cho em xin giấy tờ chị hiện có, mức trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1334505,
      "id": "18393007",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ko trả 1lần ,ko trả góp thì giá bn ạ?",
      "answer": "@Hường Minh: Trả 1lần ko trả góp thì giá bn ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.019796,
      "id": "28719930",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp dt ip6 này thì phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm hỗ trợ nhiều mức trả trước nha chị. chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.019796,
      "id": "21619637",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp 4tr trước thì mỗi tháng phải trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 3.596.000₫ (40%),hàng tháng góp khoảng 577.500₫ (góp 12 tháng) chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì cho em xin số điện thoại để được hỗ trợ đăng ký xét duyệt trả góp online được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9380245,
      "id": "20636244",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này mới 2 ngày. Giờ dán cường lực có giảm giá ko a?",
      "answer": "Chào anh,Chị mua Điện thoại này 2 ngày thì dán Miếng dán màn hình cũng không được giảm giá nha. Nhưng Thegioididong.com không kinh doanh Miếng dán cường lực anh ạ. Anh tham khảo Miếng dán thường chống trầy xước giá 50.000đ tại Thegioididong.com nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937777,
      "id": "25256296",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bn màu vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937777,
      "id": "24643808",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cũ bn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em có bán và giá cũ giao động từ 6.120.000₫ đến 6.770.000₫ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937777,
      "id": "17574898",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bán là bn",
      "answer": "Chào chị Loan,Giá dự kiến của iPhone 6 32GB là 9.990.000đ, thường giá đó sẽ là giá chính thức nên chị cứ yên tâm đặt cọc đi nhé! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.937709,
      "id": "20350845",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop mình có máy iphone 5se bh mình muốn đổi sang ip6 thì có dc k nếu dc thì thêm bn tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh TânAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù thêm tiền đổi máy khác ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.889677,
      "id": "22617791",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn Bán lại cái 5S bị xước xíu ăn ngay viền mua từ T11 năm 2016 thì bán đi dược bn tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Thái,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành bên em sẽ thu lại. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.884167,
      "id": "23450324",
      "field_search": "question",
      "question": "ip SE imei xxxx43071568559 mua tgdd 11tr990 bh bán lại đc bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 35% trên giá mua sản phẩm, tức vào khoảng 4.196.500đ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.878128,
      "id": "20788853",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 plus 100% thi giá bn là chuẩn ạ",
      "answer": "Chào anh HảiĐiện thoại iPhone 6 Plus 16GB bên em có giá 11.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.858856,
      "id": "24354054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi 6s giá khoảng bn vậy ạ. Nếu có hàng 99%thì giá ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6s 32GB máy Mới 100% giá là 12.990.000₫ anh nha. Thegioididong.com hiện không kinh doanh hàng 99% anh nha. Anh xem máy tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.816193,
      "id": "22114668",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trc 4tr góp 12th mình phảj trả hàg thág bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.816193,
      "id": "17642947",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32gb trả trc 999.000 thì trả góp 12th thì bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 12 tháng thì mỗi tháng khoảng 927.500đ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.81122,
      "id": "27465565",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy chưa đc 1 tháng gio e muốn đổi sang xiaomi not 5 có đc k ạ và mất bn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.810833,
      "id": "27801068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr góp 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu thì chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.810833,
      "id": "23366600",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 5s cũ bữa nay giá bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 5S máy cũ đổi trả thì tùy từng khu vực thì sẽ có mức giá khác nhau đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.805642,
      "id": "27118838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp bn  % ạ. Với ip6  này to  ngang 6plus ạ ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp bao nhiêu tháng để em hỗ trợ giúp anh được tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798355,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.79487,
      "id": "30535333",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nào dán miếng cường lực nó làm đơ máy không ta?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này 1 số miếng dán cường lực không đảm bảo chất lượng khi bạn dán vào máy có thể ảnh hưởng đến cảm ứng máy nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.779844,
      "id": "22395344",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn dán cường lực vào máy iPhone 6.thi co ảnh hưởng gì đến màn hình cảm ứng K ạ",
      "answer": "Chào bạn,Miếng dán cường lực thì không ảnh hưởng đến màn hình cảm ứng của máy nha. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.758994,
      "id": "32537429",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bnhiu vậy bn",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho anh ạ , anh có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha anhChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.758994,
      "id": "27438847",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu là bn",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}